是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

仲以為有羊仔睇。。。

久刀吾蝕

肚腩more

$?

big sing

羊獸性大發。。。。。

羊

羊而家好rich

觀塘道大盛

is